樂富小嵐山開左

我食番元氣算
好貴

有冇食評

仲貴過元氣🤭？

譚仔隔離果間？

有食評未

好冇食

住咗廿四年樂富

味道不錯
刺身幾厚都算新鮮
價錢貴咗啲

有d貴 我會食元氣算

伏唔伏？

樂富有uny

樂富有譚仔?